點解劉馬車咬老綜都可以去旅行叫雞

係咪有黑警藍屍捐錢比佢

其實有冇犯法